其實呢場只喺中共對洗血工程嘅評估

每日150隻，DQ民選議員，建制坐大，中共可能諗洗血應該洗到7788先推惡法，佢地諗住過硬。點知有200萬+1人出嚟，各界別反對，淋病硬頸極都跪底咗0.00幾個%。呢個信號，相信會令中共“加大力度”洗血，到時可能1日300隻，強推強國醫生來港執葉... (sorry for 1999)